「跪求」邊度仲有黑色vans old skool

classic old skool
唔係輕版果隻
唔係絨面

之前去台灣好似見過有

我係東京 abc mart見到

香港有冇

潮特

ig shop好多有得訂